點解搭巴士冇女仔坐我隔離

我係絲 搭巴士會揀同女仔坐
但次次我坐入面位 都唔會有同年黎我隔離坐
多數係呀叔坐落嚟 真係好撚辛苦
就算有女坐都多數係師奶中年嗰啲多
我好似俾人歧視咁
有冇人知點解？

完全不能理解啲女仔同肥柒叔坐都唔同我坐

因為你日撚日係度開膠post
起底
不推文
唔好回

Bot收皮啦
連登得你可以開post嘅

你坐開咩車﹐下次我坐你隔離
利申: 20歲絲

點解啲仆街死煙鏟成日食完煙上車，好撚臭。

你有權落車

認同！

巴士站禁煙呀識唔識字

波台狗

佢唔坐，咪你坐佢隔離囉。咁都要人教，成碌柒咁

我上車時少人嘛 坐過去好奇怪

我撚係波台狗

我最鐘意坐d臭既女人隔離 好正

利申50歲阿叔 吹咩

大叔好心唔好成日係連登扮𡃁妹喇

因為你係肥婆
霸哂兩個位

男朋友話我冇味喎

真絲

好瘦

今日全車坐滿都冇人同我坐

你無戴口罩

有

你太靚仔了
正如毒撚上車都唔敢坐靚女隔離一樣